網絡大爆炸？

中國共產黨 屌屎忽 屌足80幾年

屌你老母癱鳩瘓香港網絡？